<div class="plainlinks" id="newarticletext" style="margin-bottom: 5px; border: 1px solid #cccccc; padding: 7px; font-size: 95%;">

{{\#ifeq:|User
talk|**没有消息**发送给这个用户。|**维基百科目前还没有名为“”的{{\#switch:|Category=[分类](../Page/Wikipedia:分类.md "wikilink")|Help=[帮助页面](../Page/Help:目录.md "wikilink")|Image=[图像](../Page/Wikipedia:图像.md "wikilink")|MediaWiki=[MediaWiki页面](../Page/Wikipedia:MediaWiki名字空间.md "wikilink")|Portal=[主题](../Page/Wikipedia:主题.md "wikilink")|Template=[模板](../Page/Wikipedia:模板.md "wikilink")|User=[用户页](../Page/Wikipedia:用户页.md "wikilink")|Wikipedia=维基百科页面|Talk=[讨论页](../Page/Wikipedia:讨论页.md "wikilink")|Category
talk=[讨论页](../Page/Wikipedia:讨论页.md "wikilink")|Help
talk=[讨论页](../Page/Wikipedia:讨论页.md "wikilink")|Image
talk=[讨论页](../Page/Wikipedia:讨论页.md "wikilink")|MediaWiki
talk=[讨论页](../Page/Wikipedia:讨论页.md "wikilink")|Portal
talk=[讨论页](../Page/Wikipedia:讨论页.md "wikilink")|Template
talk=[讨论页](../Page/Wikipedia:讨论页.md "wikilink")|Wikipedia
talk=[讨论页](../Page/Wikipedia:讨论页.md "wikilink")|条目}}。**
{{\#switch:|={{\#switch:|Category=为避免重复，请浏览[页面分类后再创建此页](../Page/Wikipedia:页面分类.md "wikilink")。|Help=为避免重复，请浏览[现存的帮助页面后再创建此页](../Page/Help:目录.md "wikilink")。|Image=请不要手工创建这个页面。如果您上传的图像叫做**，请参看[Wikipedia:图像使用守则](../Page/Wikipedia:图像使用守则.md "wikilink")。|MediaWiki=|Portal=请浏览[现存主题查找类似的主题](../Page/wikipedia:主题.md "wikilink")。建立一个新的主题，请参看[Wikipedia:主题上的指引](../Page/Wikipedia:主题.md "wikilink")。|Template=为避免重复，请浏览[现存模板后再创建此页](../Page/Wikipedia:页面模板.md "wikilink")。|User=一般来说，这个页面应该由[User:创建和编辑](../Page/User:{{PAGENAME}}.md "wikilink")。如果中文维基百科根本不存在这位注册用户，请不要创建。|Wikipedia=在您创建之前，请确定本页面内容与中文维基百科的方针、政策、指引或者站务有关。|Talk=在创建这个页面之前，请检查是否存在一个叫做[的页面](../Page/{{PAGENAME}}.md "wikilink")。|Category
talk=在您创建一个新的对话[子页面之前](../Page/Wikipedia:子页面.md "wikilink")，请检查是否存在一个叫做[:category:的页面](../Page/:category:{{PAGENAME}}.md "wikilink")。|Help
talk=在您创建一个新的对话[子页面之前](../Page/Wikipedia:子页面.md "wikilink")，请检查是否存在一个叫做[help:的页面](../Page/help:{{PAGENAME}}.md "wikilink")。|Image
talk=在您创建一个新的对话[子页面之前](../Page/Wikipedia:子页面.md "wikilink")，请检查是否存在一个叫做[:File:的页面](../Page/:File:{{PAGENAME}}.md "wikilink")。|MediaWiki
talk=在您创建一个新的对话[子页面之前](../Page/Wikipedia:子页面.md "wikilink")，请检查是否存在一个叫做[mediawiki:的页面](../Page/mediawiki:{{PAGENAME}}.md "wikilink")。|Portal
talk=在您创建一个新的对话[子页面之前](../Page/Wikipedia:子页面.md "wikilink")，请检查是否存在一个叫做[Portal:的页面](../Page/Portal:{{PAGENAME}}.md "wikilink")。|Template
talk=在您创建一个新的对话[子页面之前](../Page/Wikipedia:子页面.md "wikilink")，请检查是否存在一个叫做[template:的页面](../Page/template:{{PAGENAME}}.md "wikilink")。|Wikipedia
talk=在您创建一个新的对话[子页面之前](../Page/Wikipedia:子页面.md "wikilink")，请检查是否存在一个叫做[wikipedia:的页面](../Page/wikipedia:{{PAGENAME}}.md "wikilink")。|请在创建这个页面之前先[在维基百科上搜索“”](../Page/Special:Search/{{PAGENAME}}.md "wikilink")，检查标题是否重复或写错。}}|在创建本页前，请先参看[Wikipedia:子页面](../Page/Wikipedia:子页面.md "wikilink")。}}}}

  - <small>请先查找是否具有相应的简体/繁体版本，相同内容的条目可能已经存在相应的简体/繁体版本，此时您可以使用[重定向来连接两个版本](../Page/Help:重定向.md "wikilink")。</small>
  - <small>要创建该页面，请在下面的编辑框中输入内容（详情参见**[帮助页面](../Page/Help:目录.md "wikilink")**）并保存。您添加到维基百科中的内容在保存后将立即生效。</small>
  - <small>如果您还不十分确定如何编辑页面，请参见[Wikipedia:如何编辑页面](../Page/Wikipedia:如何编辑页面.md "wikilink")，并**在[沙盒中试验](../Page/Wikipedia:沙盒.md "wikilink")**，**在新建的页面中提交任何测试的文本都会很快被删除**。</small>
  - <small>请不要添加宣传您自己、或您的公司及朋友的页面（请参看[Wikipedia:方针与指引](../Page/Wikipedia:方针与指引.md "wikilink")）。</small>
  - <small><font color="#FF0000">注意：请勿加入受版权保护的文字，**包括从其他网站中转载的文字**，（请参见[Wikipedia:版权信息和](../Page/Wikipedia:版权信息.md "wikilink")[Wikipedia:简明版权信息](../Page/Wikipedia:简明版权信息.md "wikilink")）。谢谢您的合作！</font></small>

-----

如果您打算贡献自由版权的中文字词解释、新闻报道、名人语录、文献资料、教学资料及原创研究，请分别至[维基词典](../Page/wikt:.md "wikilink")、[维基新闻](../Page/n:.md "wikilink")、[维基语录](../Page/q:.md "wikilink")、[维基文库](../Page/s:.md "wikilink")、[维基教科书及](../Page/b:.md "wikilink")[维基学院](../Page/v:首頁.md "wikilink")。

-----

**[维基百科不是一个广告服务商](../Page/WP:NOT.md "wikilink")。**有关您自己，您的朋友，您的公司或产品的宣传稿件，或者创建的条目中含有部分推销或宣传活动的内容，将会根据我们的[删除守则而被删除](../Page/Wikipedia:删除守则.md "wikilink")。如果您之前曾经创建过相同的页面，它可能因为某些原因已经被删除，请参看**\[
刪除日誌\]**和我们的[删除守则](../Page/Wikipedia:删除守则.md "wikilink")。 {{\#ifeq:||

-----

**没有引用可信出版来源的条目也可能会被删除。** }}

</div>